我承認我自卑 我真的很怕黑

每到黑夜來臨的時候我總很狼狽
我徹夜在買醉 但我不曾後悔
只是想讓自己清楚為什麼掉眼淚
這孤單的滋味 我慢慢的體會
時間它會讓我遇見我心中的玫瑰
要等到時間對 等大雁向南飛
我暖著我的玫瑰不讓她枯萎😭😭😭

怕黑警

我承認我自卑 我從頭抄到尾

I want something just like this

垃圾抄襲作品